{"translation-revision-date":"2023-02-22 20:45:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Version":["Verzija"],"About":["Informacije"],"Outdent":["Izvlaka"],"Indent":["Uvlaka"],"Unlink":["Ukloni link"],"List":["Lista"],"Add a featured image":["Koristi kao istaknutu sliku"],"Descriptions":["Opis:"],"Link to %s":["Link ka %s"],"Navigation":["Navigacija"],"Featured image":["Istaknuta slika"],"Upload":["Dodaj"],"Include":["Uklju\u010di"],"Empty":["Prazno"],"File":["Fajl"],"Tools":["Alati"],"Table":["Tabela"],"Auto":["Automatski"],"Minimum height":["Maksimalna visina"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Opis \u0107e biti prikazan u meniju trenutne tema ako tema podr\u017eava opise."],"Taxonomy":["Taksonomija."],"Embed a WordPress post.":["Ugradi WordPress \u010dlanak."],"Contact us":["Kontaktirajte nas"],"Reset":["Resetuj"],"Order by":["Poredaj po"],"Newest to oldest":["Najnovije do najstarijeg"],"Oldest to newest":["Najstarije do najnovijeg"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Number of items":["Broj stavki"],"Convert to regular blocks":["Konvertuj u obi\u010dni blok"],"Avatar":["Avatar"],"Link settings":["Postavke linka"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nije dostupan."],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Classic":["Klasi\u010dni"],"Write code\u2026":["Napi\u0161i kod..."],"Cover":["Prekriva\u010d"],"Fixed background":["Fiksirana pozadina"],"Overlay":["Prekriva\u010d"],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"Embed a tweet.":["Umetni tweet."],"music":["muzika"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["Umetni YouTube video."],"Embed a Facebook post.":["Umetni Facebook \u010dlanak."],"image":["slika"],"Embed an Instagram post.":["Umetni Instagram \u010dlanak."],"post":["\u010dlanak"],"blog":["blog"],"audio":["zvuk"],"Embed SoundCloud content.":["Umetni SoundCloud sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Umetni Spotify sadr\u017eaj."],"Embed Flickr content.":["Umetni Flickr sadr\u017eaj."],"Embed a Vimeo video.":["Umetni Vimeo video."],"Embed an Animoto video.":["Umetni Animoto video."],"Embed Cloudup content.":["Umetni Cloudup sadr\u017eaj."],"Embed CollegeHumor content.":["Umetni CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Umetni Dailymotion sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Umetni Imgur sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Umetni Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Kickstarter content.":["Umetni Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Mixcloud content.":["Umetni Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Umetni Reddit temu."],"Embed ReverbNation content.":["Umetni ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed Screencast content.":["Umetni Screencast sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Umetni Scribd sadr\u017eaj"],"Embed Slideshare content.":["Umetni Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed SmugMug content.":["Umetni SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Speaker Deck content.":["Umetni Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed a TED video.":["Umetni TED video."],"Embed a Tumblr post.":["Umetni Tumblr \u010dlanak."],"Embed a VideoPress video.":["Umetni VideoPress video."],"Embed a WordPress.tv video.":["Umetni WordPress.tv video."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj embed \u0107e sa\u010duvati svoj omjer aspekta kada se preglednik promijeni."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj embed mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati svoj omjer aspekta kada se preglednik promijeni."],"Edit URL":["Uredi URL"],"Media settings":["Mutimedijalne postavke"],"Resize for smaller devices":["Promjena veli\u010dine za manje ure\u0111aje"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL koji \u0107e se umetnuti..."],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"Embedded content from %s":["Ugra\u0111en sadr\u017eaj sa %s"],"block title\u0004Embed":["Ugradi"],"Write file name\u2026":["Napi\u0161ite naziv fajla..."],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"Show download button":["Prika\u017ei dugme za preuzimanje"],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su isje\u010dene radi poravnanja."],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu isje\u010dene."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dovucite slike, dodajte nove ili odaberite fajlove iz va\u0161e biblioteke."],"Crop images":["Izre\u017ei slike"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Heading":["Naslov"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"Alt text (alternative text)":["Alt Text (alternativni tekst)"],"Display avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Number of comments":["Broj komentara"],"Display post date":["Prikazati datum \u010dlanka"],"Latest Posts":["Najnovije objave"],"Convert to unordered list":["Pretvori u nepobrojanu listu"],"Convert to ordered list":["Pretvori se u pobrojanu listu"],"Outdent list item":["Stavka vanjskog spiska"],"Indent list item":["Stavka uvu\u010dene liste"],"Show media on left":["Prika\u017ei fajlove lijevo"],"Show media on right":["Prika\u017ei fajlove desno"],"Media area":["Prostor za medij"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a stranica nema podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok netaknut, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u korisni\u010dki prilago\u0111eni HTML blok, ili ga potpuno ukloniti."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a stranica ne podr\u017eava blok \"%s\".  Mo\u017eete ga ostaviti ovako ili u potpunosti ukloniti."],"Showing large initial letter.":["Prika\u017ei veliko prvo slovo."],"Toggle to show a large initial letter.":["Prikaz velikog po\u010detnog slova."],"Drop cap":["Prvo slovo"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite unprijed formatirani tekst..."],"Separator":["Separator"],"Shortcode":["kratki kod"],"Write shortcode here\u2026":["Upi\u0161ite kratki kod ovdje..."],"Height in pixels":["Visina u pixelima"],"Column count":["Broj kolona"],"Row count":["Broj redova"],"Create":["Napravi"],"Edit table":["Uredi tabelu"],"Fixed width table cells":["Fiksirana \u0161irina \u0107elije tabele"],"New Column":["Nova kolona"],"Width settings":["Postavke videa"],"Muted":["Nijem"],"Playback controls":["Kontrole izvo\u0111enja"],"Link removed.":["Veza je uklonjena."],"Stack on mobile":["Preklopi na mobitelu"],"Paragraph block":["Blok za paragraf"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; po\u010dnite pisati ili unesite kosu crtu (prema naprijed) da izaberete blok"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Slika ima prazan alternativni atribut; njen naziv fajla je %s"],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika sadr\u017ei prazan alt atribut"],"button label\u0004Try again":["Po\u0161aj ponovo"],"button label\u0004Convert to link":["Prebaci u link"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj..."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Umetni Crowdsignal (nekada\u0161nji Polldaddy) sadr\u017eaj."],"ebook":["e-knjiga"],"Embed Amazon Kindle content.":["Umjetni sadr\u017eaj sa Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["\u017dao nam je, ovaj sadr\u017eaj ne mo\u017ee biti umetnut."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Uba\u010deni sadr\u017eaj od %s ne mo\u017ee biti pregledan u ure\u0111iva\u010du."],"image %1$d of %2$d in gallery":["slika %1$d od %2$d u galeriji"],"Focal point picker":["Odabir \u017eari\u0161ne ta\u010dke"],"The excerpt is hidden.":["Sa\u017eetak je sakriven."],"The excerpt is visible.":["Sa\u017eetak je vidljiv."],"Hide the excerpt on the full content page":["Sakrij sa\u017eetak na stranici punog sadr\u017eaja"],"Label text":["Tekst za opis"],"Add label\u2026":["Dodaj opis..."],"Optional placeholder text":["Zamjenski tekst (neobavezno)"],"Optional placeholder\u2026":["Zamjenski tekst (neobavezno)..."],"Button text":["Tekst dugmeta"],"Add button text\u2026":["Dodaj tekst za dugme..."],"Enter URL here\u2026":["Upi\u0161ite adresu ovdje..."],"Use URL":["Koristi URL"],"Edit RSS URL":["Uredi RSS adresu"],"Display author":["Prika\u017ei autora"],"Display date":["Prika\u017ei datum"],"Display excerpt":["Prika\u017ei isje\u010dak"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalni broj rije\u010di u isje\u010dku"],"- Select -":["- Odaberi -"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Uploadujte sliku, izaberite jednu iz medijske zbirke, ili dodajte neku koriste\u0107i URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Uploadujte video fajl, izaberite jedan iz medijske zbirke, ili dodajte neki drugi koriste\u0107i URL."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zalijepite link do sadr\u017eaja koji \u017eelite prikazati na web-stranici."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["Saznaj vi\u0161e o dodacima"],"Group":["Grupa"],"One.":["Jedan."],"Two.":["Dva."],"Three.":["Tri."],"Four.":["\u010cetiri."],"Five.":["Pet."],"Six.":["\u0160est."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["U nekom selu u La Manchi, kojem ne \u017eelim ime ni spominjati, \u017eivio je, ne tako davno, plemi\u0107, od onih koji imaju koplje na stalku, starinski \u0161tit, kukavno kljuse i lova\u010dkog psa."],"Code is Poetry":["K\u00f4d je Poezija"],"Move image backward":["Pomakni sliku nazad"],"Move image forward":["Pomakni sliku naprijed"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161ite opis galerije..."],"Crop image to fill entire column":["Izre\u017eite sliku kako bi popunila cijelu kolonu"],"Describe the purpose of the image":["Opi\u0161ite svrhu ove slike"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Ostavite prazno ako je slika samo dekorativna."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Ptica Cari\u0107<br>Zara\u0111uje za \u017eivot<br>Be\u0161umno."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc izgleda\u2014miran, pod snijegom i spokojan."],"Clear Media":["Obri\u0161i medije"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snje\u017ena patrola<\/strong>"],"Align column left":["Poravnaj kolonu lijevo"],"Align column center":["Centriraj kolonu"],"Align column right":["Poravnaj kolonu desno"],"Insert a table for sharing data.":["Unesite tablicu za dijeljenje podataka."],"Create Table":["Kreiraj tablicu"],"Change column alignment":["Promijeni poravnanje kolone"],"Header section":["Odjeljak zaglavlja"],"Footer section":["Odjeljak podno\u017eja"],"Jazz Musician":["Jazz muzi\u010dar"],"Release Date":["Datum izdavanja"],"May 7, 2019":["07.05.2019"],"February 21, 2019":["21.02.2019"],"December 6, 2018":["06.12.2018"],"Attachment page":["Stranica priloga"],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Uploadujte fajl ili odaberite neku drugu iz medijske zbirke."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna od najte\u017eih stvari u tehnologiji je disruptirati samog sebe."],"Ordered list settings":["Postavke pobrojane liste"],"Start value":["Po\u010detna vrijednost"],"Reverse list numbering":["Lista s obrnutim redoslijedom"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citiraju\u0107i druge, citiramo sebe."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Dobro do\u0161li u prekrasni svijet blokova..."],"Link rel":["Relacija linka"],"Call to Action":["Poziv na akciju"],"Two columns; equal split":["Dvije kolone; jednako podjeljene"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dvije kolone: podjela jedna tre\u0107ina, dvije tre\u0107ine"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dvije kolone: podjela dvije-tre\u0107ine, jedna tre\u0107ina"],"Three columns; equal split":["Tri kolone; jednako podjeljene"],"Three columns; wide center column":["Tri kolone; \u0161iroka srednja kolona"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Play inline":["Reproduciraj inline"],"The current poster image url is %s":["URL poster slike je %s"],"There is no poster image currently selected":["Poster slika nije izabrana"],"Column settings":["Postavke kolone"],"Percentage Width":["\u0160irina u postocima"],"menu":["meni"],"Post content settings":["Postavke sadr\u017eaja \u010dlanka"],"Post content":["Sadr\u017eaj \u010dlanka"],"Post meta settings":["Meta postavke \u010dlanka"],"Sorting and filtering":["Sortiranje i filtriranje"],"Enter address":["Unesite adresu"],"Image size":["Veli\u010dina slike"],"Embed a TikTok video.":["Ugradi TikTok video."],"Title attribute":["Atribut naslova"],"Describe the role of this image on the page.":["Opi\u0161ite ulogu ove slike na stranici."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Napomena: veliki broj ure\u0111aja i preglednika ne podr\u017eavaju prikaz ovog teksta.)"],"Change heading level":["Promijeni nivo zaglavlja"],"Level %s. Empty.":["Nivo %s. Prazno."],"Level %1$s. %2$s":["Nivo %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["DODAJ FAJL"],"Link to":["Link:"],"podcast":["podcast"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Media file":["Fajl"],"Show:":["Prika\u017ei:"],"Full post":["Cijeli \u010dlanak"],"Featured image settings":["Postavke istaknute slike"],"Display featured image":["Prika\u017ei istaknutu sliku"],"Image alignment":["Poravnanje slike"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["Natpis zaglavlja"],"Footer label":["Natpis podno\u017eja"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Poster image":["Poster slika"],"Social Icon":["Ikona dru\u0161tvene mre\u017ee"],"%s label":["%s oznaka"],"Link label":["Oznaka linka"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kratko opi\u0161ite link kako bi pomogli korisnicima \u010dita\u010da zaslona."],"Template Part":["dio \u0161ablona","dijela \u0161ablona","dijelova \u0161ablona"],"Block variations":["Varijacije bloka"],"Mobile":["Mobilne platforme"],"social":["Dru\u0161tvene mre\u017ee"],"survey":["anketa"],"Image uploaded.":["Slike dodana."],"Upload external image":["Dodaj eksternu sliku"],"Edit gallery image":["Uredi galeriju"],"Browser default":["Zadani pretra\u017eiva\u010d"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Broj kolona prema\u0161uje preporu\u010denu koli\u010dinu i mo\u017ee prouzrokovati vizuelno o\u0161te\u0107enje."],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Minimum height of cover":["Minimalna visina kovera"],"Change content position":["Promijenite polo\u017eaj sadr\u017eaja"],"Display author name":["Prika\u017ee ime autora"]," \u2026 ":["..."],"Comment":["Komentari"],"Find out more":["Saznaj vi\u0161e"],"100":["100"],"One column":["Jedna kolona"],"Repeated background":["Ponovljena pozadina"],"Add link to featured image":["Dodajte link na istaknutu sliku"],"Toggle search label":["Uklju\u010divanje\/isklju\u010divanje oznake pretra\u017eivanja"],"Change button position":["Promijenite polo\u017eaj dugmeta"],"No button":["Bez dugmeta"],"Button outside":["Dugme vani"],"Button inside":["Dugme unutra"],"Use button with icon":["Koristite dugme sa ikonom"],"Subtitles":["Podnaslovi"],"Captions":["Opisi"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Tragovi mogu biti titlovi, naslovi, poglavlja ili opisi. Oni poma\u017eu da va\u0161 sadr\u017eaj bude pristupa\u010dniji \u0161irem krugu korisnika."],"Edit %s":["Uredi %s"],"Text tracks":["Tekst traga"],"Edit track":["Izmijeni trag"],"Label":["Oznaka"],"Title of track":["Naziv traga"],"Source language":["Izvorni jezik"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Oznaka jezika (en, fr, itd.)"],"Kind":["Vrsta"],"Remove track":["Obri\u0161i trag"],"Add tracks":["Dodaj trag"],"Convert to blocks":["Pretvori u blok"],"Open links in new tab":["Otvori link u novom tabu"],"Add text over image":["Dodaj tekst preko slike"],"Image caption text":["Tekst naslova slike"],"Heading text":["Tekst zaglavlja"],"Gallery caption text":["Tekst naslova galerije"],"Audio caption text":["Tekst audio zapisa"],"Button width":["\u0160irina dugmeta"],"Download button text":["Tekst dugmeta za preuzimanje"],"Unordered":["Neporedano"],"Ordered":["Poredano"],"List text":["Tekst liste"],"Preformatted text":["Preformatirani tekst"],"Pullquote text":["Tekst kratkog citata"],"Pullquote citation text":["Izdvojeni tekst kratkog citata"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok nije mogu\u0107e prikazati unutar samog sebe."],"Shortcode text":["Tekst kratkog koda"],"Header cell text":["Tekst \u0107elije zaglavlja"],"Body cell text":["Tekst \u0107elije tijela"],"Footer cell text":["Tekst \u0107elije podno\u017eja"],"Table caption text":["Tekst tabele"],"Column %d text":["Kolona %d teksta"],"Verse text":["Tekst stiha"],"Write verse\u2026":["Napi\u0161ite stih..."],"Video caption text":["Tekst video zapisa"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Ptica pjeva u Centralnom parku, NYC."],"Normal":["Normalno"],"Huge":["Ogromno"],"Icon color":["Boja ikone"],"Start blank":["Po\u010dnite prazno"],"Choose":["Izaberi"],"Add caption":["Dodaj naslov"],"Add quote":["Dodaj citat"],"Add citation":["Dodaj citat"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatska reprodukcija mo\u017ee uzrokovati probleme s upotrebljivo\u0161\u0107u kod nekih korisnika."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Va\u0161a web stranica nema nijedan \u010dlanak, tako da se trenutno ovdje nema \u0161ta prikazati. "],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d od %3$d)"],"PDF settings":["PDF postavke"],"Show inline embed":["Prika\u017ei ugra\u0111ivanje u redu"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Napomena: Ve\u0107ina pretra\u017eiva\u010da telefona i tableta ne\u0107e prikazivati ugra\u0111ene PDF -ove. "],"Copied URL to clipboard.":["URL je kopiran u me\u0111uspremnik."],"Embed of the selected PDF file.":["Ugra\u0111ivanje odabranog PDF fajla."],"Media width":["\u0160irina medijskog zapisa"],"Display login as form":["Prika\u017eite prijavu kao obrazac"],"Redirect to current URL":["Preusmjeri na trenutni URL"],"HTML element":["HTML element"],"Default (<div>)":["Zadano (<div>)"],"Click plus to add":["Kliknite plus za dodavanje"],"Image width":["\u0160irina slike"],"Link image to home":["Linkuj sliku kao po\u010detnu"],"Site tagline text":["Tekst slogana web stranice"],"Write site tagline\u2026":["Napi\u0161ite slogan web stranice..."],"Site Tagline placeholder":["Rezervirano mjesto za slogan web stranice"],"Site title text":["Tekst naslova web stranice"],"Write site title\u2026":["Napi\u0161ite naslov web stranice..."],"Site Title placeholder":["Rezervirano mjesto za naslov web stranice"],"Display settings":["Postavke prikaza"],"Items per Page":["Stavki po stranici"],"Offset":["Pomak"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Ograni\u010dite stranice koje \u017eelite prikazati, \u010dak i ako upit ima vi\u0161e rezultata. Za prikaz svih stranica upotrijebite 0 (nula). "],"Max page to show":["Maksimalno stranica za prikaz"],"Exclude":["Izuzmi"],"Only":["Samo"],"Inherit query from template":["Naslijedi upit iz predlo\u0161ka"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Uklju\u010dite \/ isklju\u010dite da biste koristili globalni kontekst upita koji je postavljen s trenutnim predlo\u0161kom, poput arhive ili pretra\u017eivanja. Onemogu\u0107ite da biste neovisno prilagodili postavke."],"Sticky posts":["Zalijepljeni \u010dlanci"],"Filters":["Filteri"],"Keyword":["Klju\u010dna rije\u010d"],"Posts List":["Popis \u010dlanaka"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Prika\u017eite popis svojih najnovijih \u010dlanaka, isklju\u010duju\u0107i ljepljive \u010dlanke."],"Title & Date":["Naslov i datum"],"Title & Excerpt":["Naslov i odlomak"],"Title, Date, & Excerpt":["Naslov, datum, i odlomak"],"Image, Date, & Title":["Slika, datum i naslov"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Kreiraj novi \u010dlanak<\/a> za ovaj feed."],"Provided type is not supported.":["Navedena vrsta nije podr\u017eana."],"Archive title":["Naslov arhive"],"Archive Title":["Naslov arhive"],"Display the archive title based on the queried object.":["Prika\u017eite naslov arhive na temelju upitanog objekta."],"Next page link":["Link sljede\u0107e stranice"],"Previous page link":["Link prethodne stranice"],"An example title":["Primjer naslova"],"No Title":["Bez naslova"],"Make title a link":["Postavite naslov kao link"],"Change Date":["Promijeni datum"],"Add \"read more\" link text":["Dodajte tekst linka \"pro\u010ditaj vi\u0161e\""],"Post excerpt text":["Tekst izvatka \u010dlanka"],"No post excerpt found":["Nije prona\u0111en izvadak iz \u010dlanka"],"Show link on new line":["Prika\u017ei link na novoj liniji "],"Term items not found.":["Stavke izraza nisu prona\u0111ene."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Predu\u010ditavanje"],"No published posts found.":["Nema prona\u0111enih objavljenih \u010dlanaka."],"Show only top level categories":["Prika\u017ei samo kategorije najvi\u0161eg nivoa"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Prevucite i ispustite na ovaj blok, dodajte ili odaberite postoje\u0107e medije iz svoje biblioteke."],"bookmark":["zabilje\u0161ka"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Ugradite Pinterest zaka\u010dke, plo\u010de i profile."],"Embed Wolfram notebook content.":["Ugradi sadr\u017eaj Wolfram notebook-a."],"Media item link option\u0004None":["Nijedan"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ako se dodaju u galeriju, svi fajlovi moraju biti formati slika"],"All gallery image links updated to: %s":["Svi linkovi za slike galerije su a\u017eurirani na: %s"],"All gallery images updated to open in new tab":["Sve slike galerije su a\u017eurirane za otvaranje u novoj kartici"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Sve slike galerije su a\u017eurirane da se ne otvaraju u novoj kartici"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Sve veli\u010dine slika galerije su a\u017eurirane na: %s"],"Loading options\u2026":["U\u010ditavanje opcija\u2026"],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Element <header> trebao bi predstavljati uvodni sadr\u017eaj, obi\u010dno grupu uvodnih ili navigacijskih pomagala."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Element <main> treba koristiti samo za primarni sadr\u017eaj va\u0161eg dokumenta."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Element <section> bi trebao predstavljati samostalni dio dokumenta koji ne mo\u017ee biti bolje predstavljen drugim elementom."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Element <aside> trebao bi predstavljati dio dokumenta \u010diji je sadr\u017eaj samo indirektno povezan s glavnim sadr\u017eajem dokumenta."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Element <footer> trebao bi predstavljati podno\u017eje za njegov najbli\u017ei element sekcije (npr.: <section>, <article>, <main> itd.)."],"%s navigation":["%s navigacija"],"Start empty":["Po\u010dni prazno"],"Switch to '%s'":["Prebaci na '%s'"],"Create new menu":["Kreiraj novi meni"],"Manage menus":["Upravljanje menijima"],"Menu name":["Naziv menija"],"Delete menu":["Izbri\u0161i meni"],"Delete %s":["Izbri\u0161i %s"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Jeste li sigurni da \u017eelite izbrisati ovaj navigacijski meni?"],"Confirm":["Potvrdi"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigacijski meni je izbrisan ili nije dostupan."],"Create a new menu?":["Kreiraj novi meni?"],"Display":["Prika\u017ei"],"Overlay Menu":["Meni prekrivanja"],"Configure overlay menu":["Konfiguri\u0161i meni prekrivanja"],"Off":["Isklju\u010deno"],"Always":["Uvijek"],"Submenus":["Podmeniji"],"Open on click":["Otvori na klik"],"Submenu & overlay text":["Tekst podmenija i prekrivanja"],"Submenu & overlay background":["Pozadina podmenija i prekrivanja"],"Contact":["Kontakt"],"Transform":["Promijeni"],"Select post":["Odaberi \u010dlanak"],"Select page":["Odaberi stranicu"],"Select category":["Odaberi kategoriju"],"Select tag":["Odaberi oznaku"],"Add link":["Dodaj link"],"Add submenu":["Dodaj podmeni"],"This item is missing a link":["Ovoj stavci nedostaje link"],"Navigation link text":["Tekst linka navigacije"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Kreirajte skicu \u010dlanka: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Kreirajte skicu stranice: <mark>%s<\/mark>"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Primjer linka"],"Show avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Avatar size":["Veli\u010dina avatara"],"Show bio":["Prika\u017ei biografiju"],"Post author byline text":["Tekst autora \u010dlanka"],"Write byline\u2026":["Napi\u0161ite autorski red\u2026"],"Post Author":["Autor \u010dlanka"],"No comments":["Nema komentara."],"Post Date":["Datum \u010dlanka"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Pokriti"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Sadr\u017ei"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Ispuni"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Slika je skalirana i izrezana kako bi ispunila cijeli prostor bez izobli\u010denja."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Slika je skalirana kako bi ispunila prostor bez isjecanja ili izobli\u010denja."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Slika \u0107e biti rastegnuta i izobli\u010dena kako bi u potpunosti ispunila prostor."],"Image scaling options\u0004Scale":["Skala"],"Next: ":["Sljede\u0107i:"],"Previous: ":["Prethodni:"],"Next post":["Sljede\u0107i \u010dlanak"],"Previous post":["Prethodni \u010dlanak"],"Display the title as a link":["Prika\u017eite naslov kao link"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Ako ste unijeli prilago\u0111enu oznaku, ona \u0107e biti dodana ispred naslova."],"Include the label as part of the link":["Uklju\u010dite oznaku kao dio linka"],"Displays the post link that follows the current post.":["Prikazuje link \u010dlanka koji slijedi nakon trenutnog \u010dlanka."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Prikazuje link \u010dlanka koji prethodi trenutnom \u010dlanku."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Unesite znakove koji se koriste za razdvajanje pojmova."],"Post Title":["Naslov \u010dlanka"],"Arrow":["Strelica"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Ukrasna strelica dodana na link sljede\u0107e i prethodne stranice."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nijedno"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Strelica"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Add a site logo":["Dodajte logo web stranice"],"Make title link to home":["Napravi link naslova na po\u010detnu stranicu"],"Number of tags":["Broj oznaka"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Dio predlo\u0161ka \"%s\" je umetnut."],"Untitled Template Part":["Dio predlo\u0161ka bez naslova"],"Name and create your new %s":["Imenujte i kreirajte svoj novi %s"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Odaberite postoje\u0107i %s ili kreirajte novi."],"Area":["Zona"],"Default based on area (%s)":["Zadano na osnovu zone (%s)"],"Term Description":["Opis pojma"],"Preload value\u0004None":["Nijedan"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nemate dozvolu za ure\u0111ivanje ovog menija. Sve promjene ne\u0107e biti sa\u010duvane."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nema\u0161 dozvolu za kreiranje navigacijskih menija."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Ikone sajtova su ono \u0161to vidite na karticama pretra\u017eiva\u010da, trakama za obilje\u017eavanje i unutar WordPress mobilnih aplikacija. Da biste koristili prilago\u0111enu ikonu koja se razlikuje od logotipa va\u0161e web stranice, koristite <a>Postavke ikone web stranice<\/a>."],"Use as site icon":["Koristi kao ikonu stranice"],"Icon":["Ikona"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista stranica: Stranice se ne mogu preuzeti."],"Icon background":["Pozadina ikone"],"Group by:":["Grupiraj po:"],"Week":["Sedmica"],"Default Avatar":["Zadani avatar"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Odaberite avatar korisnika za prikaz, ako je prazan, koristit \u0107e se autor posta\/stranice."],"Link to user profile":["Link na korisni\u010dki profil"],"Link to authors URL":["Link na URL autora"],"block title\u0004Comment Author":["Autor komentara"],"block title\u0004Comment Content":["Sadr\u017eaj komentara"],"Link to comment":["Link na komentar"],"block title\u0004Comment Date":["Datum komentara"],"Older comments page link":["Link stranice sa starijim komentarima"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Ukrasna strelica dodana na sljede\u0107i i prethodni link komentara."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nijedno"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Strelica"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Blok paginacije komentara: stranica komentara je onemogu\u0107ena u postavkama diskusije"],"Newer comments page link":["Link novije stranice komentara"],"Show post title":["Prika\u017ei naslov \u010dlanka"],"Show comments count":["Prika\u017ei broj komentara"],"Arrange blocks horizontally.":["Rasporedite blokove vodoravno."],"Stack":["Stog"],"Arrange blocks vertically.":["Rasporedite blokove okomito."],"Home link text":["Tekst linka naslovne stranice"],"Add home link":["Dodaj link naslovne stranice"],"block example\u0004Home Link":["Link naslovne stranice"],"Create from '%s'":["Kreiraj od '%s'"],"Loading Navigation block setup options.":["U\u010ditavanje opcija pode\u0161avanja bloka navigacije."],"Navigation block setup options ready.":["Opcije pode\u0161avanja navigacionog bloka su spremne."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nije mogu\u0107e preuzeti klasi\u010dni meni \"%s\" iz API-ja."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nije mogu\u0107e kreirati Navigacijski meni \"%s\"."],"Creating Navigation Menu.":["Kreiranje navigacijskog menija."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigacijski meni uspje\u0161no kreiran."],"Failed to create Navigation Menu.":["Kreiranje navigacijskog menija nije uspjelo."],"Classic menu importing.":["Uvoz klasi\u010dnog menija."],"Classic menu imported successfully.":["Klasi\u010dni meni je uspje\u0161no uvezen."],"Classic menu import failed.":["Uvoz klasi\u010dnog menija nije uspio."],"Show icon button":["Prika\u017ei dugme ikone"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfiguri\u0161ite vizuelni izgled dugmeta koji otvara meni preklapanja."],"Show arrow":["Prika\u017ei strelicu"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigacijski meni %s je uspje\u0161no obrisan."],"This item has been deleted, or is a draft":["Ova stavka je izbrisana ili je skica"],"Convert to Link":["Pretvori u link"],"Author Biography":["Biografija autora"],"A WordPress Commenter":["WordPress komentator"],"says":["ka\u017ee"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000. u 12:00 sati"],"Hi, this is a comment.":["Zdravo, ovo je komentar."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Da biste zapo\u010deli s moderiranjem, ure\u0111ivanjem i brisanjem komentara, posjetite ekran Komentari na kontrolnoj plo\u010di."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Blok obrasca za komentare \u010dlanka: Komentari nisu omogu\u0107eni za ovu vrstu \u010dlanka (%s)."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ovo je blok sa sadr\u017eajem \u010dlanka, on \u0107e prikazati sve blokove u bilo kojem \u010dlanku ili stranici."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["To mo\u017ee biti jednostavan raspored poput uzastopnih pasusa u blog \u010dlanku ili slo\u017eenija kompozicija koja uklju\u010duje galerije slika, video zapise, tabele, kolone i bilo koje druge tipove blokova."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Ako su na va\u0161oj stranici registrovani prilago\u0111eni tipovi \u010dlanaka, blok sadr\u017eaja \u010dlanka tako\u0111e mo\u017ee prikazati sadr\u017eaj tih unosa."],"Link to post":["Link do \u010dlanka"],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Ovo je blok Izvod \u010dlanka, on \u0107e prikazati izvod iz pojedina\u010dnih \u010dlanaka."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Ako postoje prilago\u0111eni tipovi \u010dlanaka s podr\u0161kom za izvode, blok Izvod \u010dlanka mo\u017ee prikazati i izvode tih unosa."],"Select the size of the source image.":["Odaberite veli\u010dinu izvorne slike."],"Featured image: %s":["Istaknuta slika: %s"],"Authors":["Autori"],"Post type":["Vrsta \u010dlanaka"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Odaberite uzorak za petlju upita ili po\u010dnite prazno."],"Choose a pattern":["Odaberite uzorak"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Dodajte tekst ili blokove koji \u0107e se prikazati kada upit ne vrati rezultate."],"Show labels":["Prika\u017ei oznake"],"Smallest size":["Najmanja veli\u010dina"],"Largest size":["Najve\u0107a veli\u010dina"],"Existing template parts":["Postoje\u0107i dijelovi predlo\u017eaka"],"Choose a %s":["Odaberite %s"],"Links are disabled in the editor.":["Linkovi su onemogu\u0107eni u ure\u0111iva\u010du."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Omogu\u0107i komentare"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blok obrasca za komentare \u010dlanka: Komentari nisu omogu\u0107eni."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Blok obrasca za komentare \u010dlanka: Komentari nisu omogu\u0107eni za ovu stavku."],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Avatar Settings":["Postavke avatara"],"The White Rabbit.":["Bijeli zec."],"Loading \u2026":["U\u010ditavanje.."],"Author Name":["Ime autora"],"Link to author archive":["Poveznica do arhive autora"],"block title\u0004Post Comment":["Objavi komentar"],"Archive type: Name":["Vrsta arhive: Ime"],"Draft":["Skica"],"Excerpt":["Izvadak"],"Size":["Veli\u010dina"],"Select":["Odaberi"],"Show post counts":["Prika\u017ei broj \u010dlanaka"],"Calendar":["Kalendar"],"Text":["Tekst"],"Show hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Loop":["Petlja"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Nema izvatka zbog toga \u0161to je ovo za\u0161ti\u0107en \u010dlanak."],"Home":["Po\u010detna"],"User":["Korisnik"],"Display as dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107u listu"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"Link title":["Naslov linka"],"Attachment Page":["Stranici s prilozima"],"Media File":["Fajl"],"Video":["Video"],"Invalid":["Neispravno"],"Replace":["Zamijeni"],"Metadata":["Meta podaci"],"Autoplay":["Autoreprodukcija"],"Display Settings":["Prika\u017ei postavke"],"Previous":["Prethodna"],"(Untitled)":["(bez naslova)"],"Chapters":["Poglavlja"],"English":["Engleski"],"Gallery":["Galerija"],"Replace image":["Zamijeni sliku"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Keep as HTML":["Sa\u010duvaj kao HTML"],"List view":["Lista"],"Grid view":["Mre\u017ea"],"Open Media Library":["Otvori biblioteku medija"],"Select poster image":["Odaberi sliku postera"],"Patterns":["\u0160abloni"],"Crop":["Izre\u017ei"],"Search for patterns":["Tra\u017ei \u0161ablon"],"Type \/ to choose a block":["Upi\u0161ite \/ za odabir bloka"],"single horizontal line\u0004Row":["Red"],"No posts found.":["Nema prona\u0111enih \u010dlanaka."],"Title":["Naslov"],"Author":["Autor"],"URL":["URL"],"Edit":["Uredi"],"Apply":["Primijeni"],"Save":["Sa\u010duvaj"],"Categories":["Kategorije"],"Name":["Ime"],"Description":["Opis"],"None":["Ni\u0161ta"],"Anonymous":["Nepoznato"],"Preview":["Pregled"],"Cancel":["Poni\u0161ti"],"Reply":["Komentari\u0161i"],"Add Media":["Dodaj fajl"],"Add":["Dodaj"],"Search":["Pretraga"],"Close":["Zatvori"],"(no title)":["(bez naslova)"],"Width":["\u0160irina"],"Settings":["Postavke"],"Height":["Visina"],"HTML":["HTML"],"No results found.":["Nema prona\u0111enih rezultata."],"Leave a Reply":["Komentari\u0161i"],"Post Comment":["Objavi komentar"],"Select Category":["Odaberite kategoriju"],"Log out":["Odjava"],"Insert row before":["Umetni red prije"],"Insert row after":["Umetni red poslije"],"Delete row":["Obri\u0161i red"],"Insert column before":["Obri\u0161i kolonu prije"],"Insert column after":["Umetni kolonu poslije"],"Paragraph":["Paragraf"],"Code":["Kod"],"Background":["Pozadina"],"Image":["Slika"],"Next":["Sljede\u0107a"],"Menus":["Meniji"],"One response to %s":["Jedan komentar na %s"],"One response":["Jedan odgovor"],"%s response":["% odgovora"],"Link":["Link"],"Remove image":["Ukloni sliku"],"Remove":["Ukloni"],"Large":["Veliko"],"Columns":["Kolone"],"Menu":["Meni"],"Page break":["Prelom stranice"],"Delete column":["Obri\u0161i kolonu"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Year":["Godina"],"%1$s response to %2$s":["%1$s komentar na %2$s","%1$s komentara na %2$s","%1$s komentara na %2$s"],"Read more":["Op\u0161irnije"],"Search results":["Rezultat Pretrage"],"Table of Contents":["Sadr\u017eaj"],"Month":["Mjesec"],"Day":["Dan"],"Small":["Malo"],"by %s":["od %s"],"This content is password protected.":["Ovaj sadr\u017eaj je za\u0161ti\u0107en \u0161ifrom."],"PDF embed":["PDF ugra\u0111ivanje"],"Embed of %s.":["Ugra\u0111ivanje %s."],"Next Page":["Sljede\u0107a stranica"],"Previous Page":["Prethodna stranica"],"Open menu":["Otvori meni"],"Close menu":["Zatvori meni"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Dio predlo\u0161ka je izbrisan ili nedostupan: %s"],"%s Avatar":["%s Avatar"],"Newer Comments":["Noviji komentari"],"Older Comments":["Stariji komentari"],"Response":["Odgovor"],"Responses":["Odgovori"],"Response to %s":["Odgovor na %s"],"Responses to %s":["Odgovori na %s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}