{"translation-revision-date":"2023-02-22 20:45:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Tools":["Alati"],"List View":["Lista"],"No block selected.":["Nijedan blok nije odabran."],"Copy Error":["Kopiraj gre\u0161ku"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Ure\u0111iva\u010d je nai\u0161ao na neo\u010dekivanu gre\u0161ku."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Imate nesa\u010duvane promjene. Ako nastavite dalje, promjene \u0107e biti izgubljene."],"Document tools":["Alati dokumenta"],"noun\u0004View":["Pregled"],"Access all block and document tools in a single place":["Pristup svim blokovima i alatima za dokumente na jednom mjestu"],"Global shortcuts":["Globalne pre\u010dice"],"Save your changes.":["Sa\u010duvajte va\u0161e promjene."],"Undo your last changes.":["Poni\u0161ti posljednje promjene."],"Redo your last undo.":["Ponovi posljednje poni\u0161tavanje."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigacija do sljede\u0107eg dijela ure\u0111iva\u010da."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigacija do prethodnog dijela ure\u0111iva\u010da."],"Selection shortcuts":["Pre\u010dice ozna\u010davanja"],"Block shortcuts":["Blok pre\u010dice"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Promijeni tip bloka nakon dodavanja novog paragrafa."],"Forward-slash":["Kosa crta"],"Text formatting":["Formatiranje teksta"],"Make the selected text bold.":["Podebljaj ozna\u010deni teksts."],"Make the selected text italic.":["U\u010dini ozna\u010deni tekst kurzivnim."],"Underline the selected text.":["Podcrtaj ozna\u010deni tekst."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertuj ozna\u010deni tekst u link."],"Remove a link.":["Ukloni link."],"Close plugin":["Zatvori plugin"],"Unpin from toolbar":["Ukloni iz alatne trake"],"Pin to toolbar":["Dodaj na alatnu traku"],"Close settings":["Zatvori postavke"],"Top toolbar":["Gornja alatna traka"],"Top toolbar activated":["Alatna traka na vrhu je uklju\u010dena"],"Top toolbar deactivated":["Alatna traka na vrhu je isklju\u010dena"],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei ove pre\u010dace."],"Keyboard shortcuts":["Pre\u010dice na tastaturi"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"inserter":["unos"],"Get started":["Zapo\u010dnimo"],"Make each block your own":["U\u010dinite svaki blok svojim"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Svaki blok dolazi s svojim setom kontrola za promjene postavki poput boje, \u0161irine i poravnanja. Biti \u0107e prikazane kada odaberete blok."],"Get to know the block library":["Upoznajte biblioteku blokova."],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Svi dostupni blokovi su smje\u0161teni u Biblioteci blokova. Na\u0107i \u0107ete ju kad god vidite <InserterIconImage \/> ikonu."],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dite kako koristiti Blok ure\u0111iva\u010d"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Niste upoznati s Blok ure\u0111iva\u010dem? \u017delite saznati vi\u0161e kako ga koristiti?"],"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljno uputstvo."],"Contain text cursor inside block":["Sadr\u017ei tekstualni pokaziva\u010d unutar aktivnog bloka"],"Preferences":["Postavke"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["\u010cita\u010dima zaslona poma\u017ee zaustavljanjem da tekstualni znak za umetanje napusti blokove."],"Make the editor look like your theme.":["Neka ure\u0111iva\u010d izgleda poput va\u0161e teme."],"Use theme styles":["Koristi stilove teme"],"%s (selected)":["%s (odabrano)"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Prika\u017ei breadcrumbs bloka na dnu ure\u0111iva\u010da."],"Display block breadcrumbs":["Prikazuj breadcrumbs bloka"],"Block Library":["Biblioteka blokova"],"Widgets settings":["Postavke widgeta"],"Contain text cursor inside block activated":["Pokaziva\u010d sadr\u017eanog teksta unutar bloka je aktiviran"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Pokaziva\u010d sadr\u017eanog teksta unutar bloka je deaktiviran"],"Welcome to block Widgets":["Dobro do\u0161li u blok Dodaci"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Sada mo\u017eete dodati bilo koji blok u oblasti dodatka va\u0161e web stranice. Ne brinite, svi va\u0161i omiljeni dodaci i dalje rade besprijekorno. "],"Want to stick with the old widgets?":["\u017delite li se dr\u017eati starih dodataka?"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Preuzmite dodatak Classic Widgets."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Uklju\u010divanje \/ isklju\u010divanje umetanja blokova"],"Close List View Sidebar":["Zatvori bo\u010dnu traku prikaza popisa"],"Widgets saved.":["Dodaci su spremljeni."],"There was an error. %s":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke. %s"],"Could not save the following widgets: %s.":["Nije mogu\u0107e sa\u010duvati sljede\u0107e dodatke: %s."],"Widget Area":["Oblast dodatka"],"A widget area container.":["Kontejner oblasti dodatka."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Oblasti dodataka su globalni dijelovi u izgledu va\u0161e web stranice koji mogu prihvatiti blokove. Oni se razlikuju po temama, ali obi\u010dno su dijelovi poput bo\u010dne trake ili podno\u017eja. "],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blokovi u ovoj oblasti dodataka ne\u0107e se prikazivati na va\u0161oj web stranici."],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Va\u0161a tema ne sadr\u017ei oblasti dodataka."],"Manage with live preview":["Upravljajte pregledom u\u017eivo"],"Widget Areas":["Oblasti dodataka"],"Saving\u2026":["Spremanje..."],"Display block breadcrumbs activated":["Blok prikaza breadcrumbs-a aktiviran"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Breadcrumbs prikazanog bloka su deaktivirani "],"Widgets top bar":["Gornja traka dodataka"],"Widgets and blocks":["Dodaci i blokovi"],"Widgets footer":["Podno\u017eje dodatka"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Va\u0161a tema pru\u017ea %s \"blok\" oblast za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. ","Va\u0161a tema nudi %s razli\u010dite \"blok\" oblasti za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. ","Va\u0161a tema nudi %s razli\u010ditih \"blok\" oblasti za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. "],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Close block inserter":["Zatvorite blok za umetanje"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Plugin \"%s\" je nai\u0161ao na gre\u0161ku i ne mo\u017ee se prikazati."],"Content":["Sadr\u017eaj"],"Update":["A\u017euriraj"],"Block":["Blok"],"Options":["Opcije"],"Undo":["Nazad"],"Publish":["Objavi"],"Header":["Zaglavlje"],"Redo":["Naprijed"],"Help":["Pomo\u0107"],"Settings":["Postavke"],"Widgets":["Dodaci"],"Footer":["Podno\u017eje"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novom tabu)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}